---
id: noch-fragen-2023-03-04t000000z
title: Noch Fragen?
start: 2023-07-01 14:00
address: Grimmaische Straße 6
link: https://www.hdg.de/zeitgeschichtliches-forum/veranstaltungen/noch-fragen-2023-03-04t000000z
image: csm_23-02-23_UKRA-Ausstellungseroeffnung_Leipzig_77588cd07a.jpg
teaser: Begleitprogramm zur Ausstellung (Wechselausstellung "Unabhängigkeit!")
isCrawled: true
---
Antworten und Gespräche in der Wechselausstellung "Unabhängigkeit! Fotografien aus der Ukraine 1991–2022" jeden Samstag zwischen 14 und 16 Uhr, auf Deutsch und Ukrainisch